有冇人知雞霸成去左邊

好想比佢屌我老鼠皮

成哥幾時開學呀
好想知你點面對班同學同jessica

呢d叫柒